admin請入，網頁版問題

dear admin:
我個網頁版宜家咁樣

有無人都係咁？

我有時都會咁,
要f5幾次先會無事

點解我up 完張圖睇唔到
利申：用緊手機睇

補圖